馬場奏國歌時沒站立 非故意侮辱不犯法

【國歌法明刊憲】
【聶德權：馬場奏國歌時沒站立 非故意侮辱不犯法】

《國歌條例草案》明日刊憲，政制及內地事務局局長聶德權，進一步解釋一些例子是否會違反國歌法，提到如果有馬迷在馬場奏國歌時未有站立，若不是故意侮辱，不構成犯法。

#有線新聞 #國歌法 #刊憲 #馬迷 #奏國歌 #聶德權

如果旺角場唔企就犯法 你懂的

班廢老咁撚愛國

唔企起身 一定係唔小心

看港隊果班就唔同

"非故意"點定義？
你講晒

睇死到時乜柒都照告，留俾法官判

中共既法律好多都係咁

馬迷=廢老=支持政府+共慘黨
波友=廢青=港獨份子

人治定法治啊屌你老母

唔記得起身
無lala要坐監

馬場唔起身， 冇問題
旺角場唔起身，拉得

瞓著咗聽唔到國歌sor

我撞聾, 吹呀?

係馬場 學校外經過
聽到國歌聲
無停步立肅立
算唔算犯法？

我咁多年睇波都唔會係奏國歌時站立
立法後我沿用以往做法不站立的話
算唔算故意侮辱？

唔緊要喇, 即係將來話你故意你就係故意
好似商品說明條例, 以前夠講粟米斑塊呢d 約定俗成唔一定係斑都唔會有事, 最後咪又係俾人告

侮辱就係侮辱, 無分故唔故意, 洗定八月十五

你係愛國藍絲咪設唔企。掉枝國旗落垃圾筒都冇事
唔係嘅話。洗定屎忽

洗唔洗加入民賤聯保平安

即係睇人黎決定佢係唔係故意侮辱

人治

最終解釋權在政制及內地事務局局長

最後無告，一向揀人告

5年後....
計劃興建一座勞改營以容納條例及再教育相關人仕

勞改營適用於以下人仕:
(國歌法, 國旗法, 廿三條, 公安條例, 衝擊西九一地兩撿, 進入解放軍軍營, 各中央駐港機構)

講到明根本無準則，眼中釘就告

到時我地玩
人人都是報警L